其實曼城個Nolito衰咩唔見左人影？？

踢得好差咩
季中傷完開始消失左？

哥師話佢操練表現差

跟唔上英超速率

季初好似ok架喎

Gel到個頭咁「行」，又唔諗下哥帥有無頭髮

有阿古獸而且又有耶穌，應該走得

成撚日刷角

其實用佢仲好過丁力

當初鏝疤二選一 雖則去疤都係後備 但出場機會一定遠超依家

丁力英人，又有突破力

有得去疤竟然唔去
走去鏝

佢以為去鏝有得踢正選嘛
因為哥狗講到明蘿莉fit佢果套踢法
點知哥狗柒左幾次就唔再堅守自己果套，唔用蘿莉

左洛列右拿華
角大上樓大法

250打反擊勁，同Sane雙翼齊飛
如果曼城踢到哥帥理想中既傳控戰術 Nolito就好D
但佢同盧卡斯佩雷斯兩位西班牙人可能都返家鄉喇掛，上陣機會少到...

好似練緊佢踢左閘